林作: 致曾志偉先生 建議TVB買下「臨終之戰」直播權。

致TVB 副總經理曾志偉先生：
本人將同終生提議，建議TVB買下「臨終之戰」直播權。
既然閣下負責綜藝節目，希望改革，一洗頹勢，咁就讓無綫回歸當年本質，為大家帶來真正嘅娛樂吧。我能夠一舉將收視推上當年高峰。因為本人代表的，就是現今時下的娛樂。
唯一問題，係唔知你OK唔OK台上搞出人命。畢竟，目前業餘足球圈瘋傳，話林作，其實係個好勁嘅運動員，重錘出擊，後果自負。

佢真係想紅想到痴線

呢條友係咪陳雲個私生仔

痴撚線

比條傻仔而家食住上姐
本身就柒左一獲嫁啦
想聊人吹水 點知比鐘培生屌柒佢
而家都搞到咁大 仲唔食住上咩

「臨終之戰」

唔該兩位可唔可聯手打柒曾志偉？
我諗咁會好睇啲